點解警署警長，督察，警司，一哥可以冇編號？

做錯野我可以點投訴？number都冇

投訴完，佢會痛咩